睇返民清以前啲po都真係學到好多野…

潮文制造者

民清真人似頭像

春日主義好高汁…

典解仲味有女

講得岩呀 有咩問題

係我地呢位高質會員五年前嘅po…

時光倒流，有冇人寧願冇被呢場美國大選redpill過？